免費武肺檢查係林奠幫中共嘅回血劍

仆街奠月娥上星期低調咁宣佈咗，仲要一星期後極速推行。以我所知都已經有好多安老院、殘院等等同事開始做緊/做咗。呢樣嘢仲仆街過佢啲垃圾抗疫政府，就係「送中」。

「政府以直接採購服務方式，向華昇診斷中心、中國檢驗有限公司及Prenetics三家檢測中心採購檢測服務，為院舍員工......進行病毒檢測，涉及人數約四十萬。」
三間私人企業，其中一間唔使講，講下其他兩間。

首先，華昇診斷中心：據公司註冊處，華昇於上月9日成立，創辦成員包括華大基因健康科技（香港）有限公司，持四成股份；登記地址位於大埔工業邨，由深圳華大基因股份有限公司全資持有。董事長係胡定旭，佢係醫管局前主席、現任全國政協常委。最仆街嘅係，呢間華大最近係俾美國制裁，原因係涉嫌協助採集與分析維吾爾族嘅DNA。（詳見：）

另一間，Prenetics：google完佢嗰page好似好信得過，全部英文咁。錯。Prenetics公司旗下嘅檢測Project "Project Screen by Circle" 係由Circle DNA去做。而Circle DNA係由貝瑞基因同Prenetics共同投資創立，貝瑞基因係中國嘅臨床基因組學檢測公司。

結論：免費嘅嘢係最貴。
仆街正苦仲要唔公開招標，明明有資源去加大本地檢測率，點解仲要搵其他公司？除咗利益輸送去救中共國企，仲要係出賣你獨有嘅DNA資料。
勸大家唔好因為老細叫到就去做，更加唔好因為免費去做。寧願你俾多幾百蚊去診所做仲好。

有冇社福界工會可以跟進下

仆街林奠之前推lump sum grant
而家又靠社福界幫中共回血

我做物管pt
但公司唔撚叫我申請抗疫基金 物管前線
正係叫我輸送dna

點回都冇用，淨係識回血唔識攻擊比人磨死係遲早問題，敵人仲要下下爆擊